發現和理非同勇武都可以一齊參與嘅抗爭方法！！！

就係同廢老鬥長命
只要大家留返條命 將來就可以踢走哂保皇黨
快d叫身邊朋友一齊參戰

JIM9

百年革命

「七黑」團結打倒白色恐怖